黑警對記者講屌你老母，舉中指，強光阻礙記者拍攝

PISH

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

我見到講粗口個條垃圾冇證之外
其他都係警察
有證架!!!!!!!!!!!!
真係估你唔到今時今日仲見到有證既警察

你又知佢係警察